# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-10 20:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Behavioral Control"
msgstr "行为管控"

msgid "Staff"
msgstr "管理员"

msgid "Admin site"
msgstr "管理网站"

#, python-format
msgid "Signed in as %(username)s"
msgstr "登录为 %(username)s"

msgid "Sign in"
msgstr "登录"

msgid "See you!"
msgstr "再见！"

msgid "Logged out"
msgstr "已退出登录"

msgid "You have been successfully logged out."
msgstr "您已成功退出登录."

msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Sign out"
msgstr "退出登录"

msgid "User Profile"
msgstr "用户信息"

msgid "Active"
msgstr "可用"

msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

msgid "Monday"
msgstr ""

msgid "Tuesday"
msgstr ""

msgid "Wednesday"
msgstr ""

msgid "Thursday"
msgstr ""

msgid "Friday"
msgstr ""

msgid "Saturday"
msgstr ""

msgid "Sunday"
msgstr ""

msgid "Enter a valid MAC address."
msgstr "请输入一个有效的MAC地址"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

msgid "length"
msgstr "时长"

msgid "Length of time in minutes"
msgstr "以分钟计的时长"

msgid "End time"
msgstr "结束时间"

msgid "Weekdays"
msgstr ""

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "\"end_time\" should be greater than \"start_time\""
msgstr "\"end_time\" 应大于 \"start_time\""

msgid "Apply to"
msgstr "应用于"

msgid "Router name"
msgstr "路由器名称"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "The admin URL of the router"
msgstr "该路由器管理页面的URL"

msgid "Admin username"
msgstr "管理员用户名"

msgid "Admin username of the iKuai router"
msgstr "该爱快路由器管理员的用户名"

msgid "Admin password"
msgstr "管理员密码"

msgid "Admin password of the iKuai router"
msgstr "该爱快路由器管理员的密码"

msgid "iKuai version"
msgstr "爱快的版本"

msgid "Router status"
msgstr "路由器状态"

msgid "This determines whether remote information will be fetched periodically"
msgstr "这决定了远程信息是否会间歇性的抓取"

msgid "Fetch interval"
msgstr "抓取间隔"

msgid ""
"The interval of the app to fetch the information on the router, in seconds"
msgstr "此app抓取路由器信息的时间间隔，单位为秒"

msgid "Router"
msgstr "路由器"

msgid "Routers"
msgstr "路由器"

#, python-format
msgid "Fetch info and set cache for %s"
msgstr "抓取%s的信息并缓存"

msgid "Device name"
msgstr "设备名称"

msgid "MAC address"
msgstr "MAC地址"

msgid "Router connected"
msgstr "连接的路由器"

msgid "Known device"
msgstr "已知"

msgid "This devices is known."
msgstr "该设备是已知的."

msgid "Ignored device"
msgstr "忽略"

msgid "This device will be ignored when listing and bulk applying constraints."
msgstr "该设备将不会在默认列表中列出，也不会在应用规则时列出."

msgid "Added datetime"
msgstr "添加的时间"

msgid "Control MAC via Proto Ctrl"
msgstr "用协议控制来设定MAC规则"

msgid "Banning all protocols in acl_l7 will result in MAC blocking"
msgstr "在协议控制中禁止'所有协议'将会阻断MAC"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Devices"
msgstr "设备"

#, python-brace-format
msgid "{device} on {router}"
msgstr "{router}上的{device}"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "List of devices"
msgstr "设备列表"

msgid "Offline only"
msgstr "仅离线设备"

msgid "Blocked only"
msgstr "仅被禁止的设备"

msgid "Skip ignored"
msgstr "不列出忽略的设备"

msgid "ID"
msgstr ""

msgid "Name of device"
msgstr "设备名"

msgid "Actions"
msgstr "行动"

msgid "IP"
msgstr ""

msgid "Mac"
msgstr ""

msgid "Online"
msgstr "在线"

msgid "Last seen"
msgstr "最后在线"

msgid "Blocked"
msgstr "禁用"

msgid "Ignored"
msgstr "忽略"

msgid "Domain Blacklist"
msgstr "域名黑名单"

msgid "Protocol Control"
msgstr "协议控制"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit Device"
msgstr "编辑设备"

msgid "List of Domain blacklist"
msgstr "域名黑名单列表"

msgid "Add Domain blacklist"
msgstr "添加域名黑名单"

msgid "Edit Domain blacklist on router"
msgstr "从路由器上编辑域名黑名单信息"

msgid "Domain Group"
msgstr "域名组"

msgid "Mon"
msgstr ""

msgid "Tue"
msgstr ""

msgid "Wed"
msgstr ""

msgid "Thu"
msgstr ""

msgid "Fri"
msgstr ""

msgid "Sat"
msgstr ""

msgid "Sun"
msgstr ""

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "List of Domain Blacklist"
msgstr "域名黑名单列表"

msgid "List of mac groups"
msgstr "MAC分组列表"

msgid "Add mac group"
msgstr "添加MAC分组"

msgid "Group Name"
msgstr "分组名"

msgid "List of mac group"
msgstr "MAC分组列表"

msgid "Edit mac group on router"
msgstr "从路由器上编辑MAC分组信息"

msgid "List of Protocol control"
msgstr "协议控制列表"

msgid "Edit Protocol control selection on router"
msgstr "在路由器上编辑协议控制选择"

msgid "Add Protocol control"
msgstr "添加协议控制"

msgid "Edit MAC control on router"
msgstr "从路由器上编辑MAC控制信息"

msgid "All MAC groups"
msgstr "所有MAC分组"

msgid "Protocol control"
msgstr "协议控制"

msgid "How"
msgstr "动作"

msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgid "MAC Group"
msgstr "MAC分组"

msgid "Mac Group"
msgstr "MAC分组"

#, python-brace-format
msgid "Update Device {device_name}"
msgstr "更新设备设置 {device_name}"

#, python-format
msgid "The device is the only element in group '%s' and can't be removed."
msgstr "这个设备在组'%s'中只有一个元素，不能移除"

msgid "Device not changed."
msgstr "设备未变化."

msgid "Successfully updated device."
msgstr "成功更新了设备."

msgid "Domain Groups"
msgstr "域名组"

msgid "Edit Domain Blacklist"
msgstr "编辑域名黑名单"

msgid "Add Domain Blacklist"
msgstr "添加域名黑名单"

msgid "Successfully added domain blacklist."
msgstr "成功添加了域名黑名单."

msgid "Successfully updated domain blacklist."
msgstr "成功更新了域名黑名单."

msgid "Failed to update domain blacklist: "
msgstr "更新域名黑名单失败: "

msgid "APP protocols"
msgstr "应用协议"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Lower in value means higher priority"
msgstr "数值越小优先级越高"

msgid "Edit Protocol Control"
msgstr "编辑协议控制"

msgid "Add Protocol Control"
msgstr "添加协议控制"

msgid "Successfully added acl_l7 (protocol control)."
msgstr "成功添加了协议控制."

msgid "Successfully updated acl_l7 (protocol control)."
msgstr "成功更新了协议控制."

msgid "Group name"
msgstr "分组名称"

msgid "Edit mac groups"
msgstr "编辑MAC分组"

msgid "Add mac groups"
msgstr "添加MAC分组"

msgid "Successfully added mac group."
msgstr "成功添加了MAC分组."

msgid "Successfully updated mac group."
msgstr "成功更新了MAC分组."
